有關會員發貼資格防鬼等建議，相信有效

連登大部分人是從高登轉過來，也是網軍入侵前的骨幹成員。
建議連登會員持有高登帳號者，可以在高登發貼互相認證。擁有高登年資五年以上者，於連登獲發 :高登牌。擁有無限制發貼權及每天一次置頂功能。

建議甩P前，不能進行發貼，但能回貼。甩P後可以發貼，但依現時，每天一至兩個。